[ LIVE ]【不能笑系列】24小時不笑笑2018

笑ってはいけないシリーズ2018

講明先，比utube ban ac我就唔播落去啦

多謝樓主, 但呢個偵探版唔係上年既咩?

未夠鐘

THX

OH SHIT

偵測到內容問題
請注意：我們在您的影片中偵測到受版權保護的音訊和視訊內容，可能會暫時封鎖您的影片。

Push 同搵定後備方案

twitch直播會唔會無咁易bam?

佢發現唔係直播GAME BAM得仲快

123

456

789

幾點開始？

already started

做乜係咁loop

loop死

暫時回復

唔係BAN左?

這部影片含有Nippon Television Network Corp., Pokemon和NHK的版權內容，至少有一位版權擁有者已經因為版權因素封鎖此影片

有冇第二D LINK?

我都想知

今年軍人

點解會俾人搵到

好想睇

點樣放大個一部份?

BECKY好慘,做嘉賓中THAI KICK

我都唔知, 好過無

PUSH

方正

無條褲隔住痛到仆街
但係頭先抹左D咩上去佢話痛? 聽唔明

開始變慣例年年咁打法

涕咗陣,係becky被踢有新鮮感
其他

私家走鬼台, 自己host 就應該唔會俾人ban. 亦因為自己host, 所以頂到幾多人就唔知.

369

果然蝶野一定係方正

宿命

今年咁正常

係咪要thai kick

屌原來係入最後嚇人果part